{
    "local": "Portugal",
    "alineacion_local": {
        "alineacion": "4-3-3",
        "ent": "Fernando Manuel Fernandes da Costa Santos",
        "18": "Ruben Neves",
        "9": "Andr\u00e9 Silva",
        "7": "Cristiano",
        "24": "Antonio Tavares Da Sila",
        "16": "Vitor Ferreira",
        "12": "Jos\u00e9 S\u00e1",
        "21": "Horta",
        "1": "Rui Patr\u00edcio",
        "6": "Jo\u00e3o Palhinha",
        "23": "Matheus",
        "15": "Rafael Leao",
        "20": "Cancelo",
        "17": "Jo\u00e3o M\u00e1rio"
    },
    "posesion_local": "47.8%",
    "anotadores_local": "Goncalo Ramos 16', 50', 66',Pepe 32',Raphael Guerreiro 54',Rafael Leao 91'",
    "goles_local": "6",
    "goles_def_penal_local": "0",
    "visitante": "Suiza",
    "alineacion_visitante": {
        "alineacion": "3-1-4-2",
        "ent": "Murat Yakin",
        "25": "Fabian Rieder",
        "14": "Michel Aebischer",
        "12": "Jonas Omlin",
        "6": "Zakaria",
        "24": "Philipp K\u00f6hn",
        "11": "Renato Steffen",
        "9": "Seferovic",
        "4": "Elvedi",
        "21": "Gregor Kobel",
        "19": "Noah Okafor",
        "16": "Fassnacht",
        "18": "Eray C\u00f6mert",
        "20": "F. Frei",
        "26": "Ardon Jashari"
    },
    "posesion_visitante": "52.2%",
    "anotadores_visitante": "Manuel Akanji 57'",
    "goles_visitante": "1",
    "goles_def_penal_visitante": "0",
    "data_extra": {
        "tarjetas_amarillas_local": "0",
        "tarjetas_amarillas_visitante": "2",
        "tarjetas_rojas_local": "0",
        "tarjetas_rojas_visitante": "0",
        "faltas_recibidas_local": "10",
        "faltas_recibidas_visitante": "12",
        "faltas_cometidas_local": "12",
        "faltas_cometidas_visitante": "10",
        "balones_perdidos_local": "107",
        "balones_perdidos_visitante": "120",
        "balones_recuperados_local": "53",
        "balones_recuperados_visitante": "44",
        "fueras_de_juego_local": "3",
        "fueras_de_juego_visitante": "3"
    }
}